慎防WhatsApp fake news

唔知大家有冇收到依類msg,啱啱我就收到幾個經ig: mechan__ fc左係假嘅,雖然唔知有冇人收到&開po,希望各位收到類似msg 盡量fc左先

推